成日話要遠離損友同學 其實你點知佢係損友

尤其係新同學 / 插班生
人地唔會話你知佢家族係咩底子

搵人答我呀

你睇下佢有冇掛平安鐘喺書包